如果俾你帶一樣嘢入去痾屎 你會揀Switch定iPad

選擇困難

兩樣都唔帶
屙屎屙太耐會便秘

我會帶本書

帶多卷廁紙

便秘先會痾屎太耐吓話
你係咪想講痾屎太耐會haemorrhoidal disease

iPad 功能多好多

個個都便秘？
開大只係五分鐘內嘅事

你要帶支金油條入去就真